突然發現細佬比人網絡欺凌 點搞好

如果我阿哥/家姐係我比人蝦果彈幫我出頭
唔理最尾係點 我都會好撚感動
起碼大個左諗番起有咩事都仲有哥哥/家姐

中一 同學校講啦班細路一定淆底

篤完灰分分鐘轉個頭玩得再勁啲

我都有諗過 但佢話係補習社識既

我都擔心啲小學雞一定會係度話有人幫你出頭好叻咩 之後唔收手

1. 先教佢點應乎呢啲嘢
ignore啲同學（冷處理）
保障咗佢嘅情緒健康先
2. 了解佢嘅取向
仲想唔想同啲同學fd
3. 同屋企人傾返
會唔會向學校反映
但呢個行動其實要睇學校同欺凌者嘅反應

學樓上巴打話齋 班f1仔知佢有個咁大個嘅阿哥/家姐撐住
點都會淆淆地.........掛
試下調番轉頭諗 你f1最驚咩野？
咪試下用果個方法解決

開個假ac話自己都係補習社讀 再搞就報串比佢哋屋企人聽

影響佢成長
而家唔解決 咁一定100%有影響

我有個大同係中學就係比人bully開
佢上到u都係奇撚怪怪 同佢傾過計先知佢發生啲不愉快嘅事

但唔該曬巴打先
佢比我想像中處理得好
佢話佢都唔知邊個開既account
而佢block左佢哋 叫我唔使理

你細佬中一男仔嚟講會唔會太成熟

唔該曬絲打啱啱dm左問個人
希望佢覆我啦

但係我完全冇對方資料

可以考慮接細佬放補習班
希望你個殼係唔打得都睇得果種

成日都話 bully人嘅人係最可憐
因為佢就係唔抵得對方擁有佢缺乏嘅野
又或者佢地缺乏家庭嘅愛/關心
而係其他方面得到快感/認同
Bully人嘅人通常都係一堆堆 如果得番佢一個
你睇佢仲敢唔敢

雖然佢咁講，但都要同佢講，有咩事要話你知
等佢知哥哥喺佢身邊

我會揾個條友出黎，玩反到，玩到佢退學！

蛤我細佬未死過。

利申，有試過攻心計玩反人嘈埋佢家長之後揾家長校董去校董會講退個學生學。條友成日蝦蝦霸霸

過來人here
唔理佢害佢一世